［ps4] 人中之龍6 討論區 1

歡迎大家討論

中文版有未？

中文版一定正日

lm

留定名先

留名待j

已訂留名

跪求零劇透
日版偷跑既朋友講下好唔好玩丫

人中好少會話玩得悶

仲有兩日

準備蛇王出去拎game

留名

都係唔慣D敵人打完之後會消失，明明前幾集都有跪地求饒

屌你隻game係都要簡exam period先出

好想同真島瘋狂hehe

ぷよぷよ好難玩

留定明先

玩日版既巴打，畫面同試玩有無大分別？仲會唔會lag機？

有冇好似demo咁，四邊黑框？

會消失呢個設定好撚失敗

其實會lag機既巴打係咪用緊1000or1200機種？

我Pro完全唔lag, 之前部舊機係連玩FIFA 17都lag
唔知罪大係咪真係咁仆街啦，我懷疑之後出既game都要求Pro既機能先會玩得順

如果得幾個人問題咁可能真係關機事 但總唔會十個有九個都關機事掛

有，但有得喺setting校 聲音與顯示器嗰個位

系統上除左我上面講既敵人會消失，其實仲有野可以彈

1 劇情唔係無縫接入，會眼前一黑
2 路面上有水踩落去唔會彈上黎，呢樣野0係有做到既
3 稍為靠近欄杆就會上左身咁即刻飛落去
4 強制自動save，從此要小心行事

好撚期待

same

其他我唔care 唔好lag就得

不嬲人牌中係多份存檔 我每次都save定幾個

日版見街未

一早偷跑左啦，尋日買食人大鷲都見到

巴打可唔可以講邊間 搵左幾間都話8號

好景好似有

有冇人知手抱條友仔有冇得一齊轉表情影相

留意返係日版，我尋日係元朗喜利見到，價錢唔係好記得

流暢嗎?

起碼488 日版 琴日好景同黃金都搵哂

印象中都同你睇既差唔多，都係400尾

同時玩緊g gen, ff同巨鷲，唔差在等中文版人中等多日，無時間玩咁多game

好想聽日射波玩成日

已射左星期六

今日會唔會偷跑

出左中文版未
冇訂, 要walkin買

現在就放棄的話，寒假就開始了！

利申：exam period中

今日係咪無可能

港版有冇偷跑

係

預購左等今晚12點瘋狂玩

實體咩價？

出未啊

有無偷跑

已買日版，謝各巴打

點都要聽日 間間都問哂 我已經日日放工都去信和同好景問 我無附近返工 好方便 問到人地已經想屌鳩我咁款

同fd 夾Psn仲好啦。

間間都揸得咁正

行版仲要有中文基本上偷跑機會=0，多謝正日哥啦

鐘意實體多d 一來又可以借比fd玩 引鳩佢入坑

聽日買埋機

點解時間過得咁慢

仲有一日咋

玩到第二章

似乎今集主要舞台唔係神室町，有咩想係神室町做既記住前兩章好做埋佢先，感覺上冇咁快會返神室町

188未有

同埋想問下日版巴打係咪一樣都係出中文獎盃？

冇得搭的士咩

你獎盃個標題係咩 係咪寫人中之龍6 生命詩篇

如果日版獎盃list 會係龍が如く6 命の詩

主機用中文就係出人中之龍6 生命詩篇
如果用日文介面就會出返龍が如く6命の詩

完左劇情之後一野去左廣島，去到呢到我就停左，所以唔知的士返唔返到去

唔關事 應該分開 我極同0 都係買日版同中文版 但唔駛換系統語言都自動分開左獎盃list

6唔係都一樣？

正常到爆機之前係邊度都去得既, 0同極都係咁

今集仲有無得用冴島同秋山？

本身訂左人中,頭先game鋪打來話聽日有

心諗鬼唔知阿媽係女人,仲以為有偷跑

一定無得用 有得用既話 實公布哂

秋山腿

仲有冴島d痴線極

訂左捆裝

係咪188 gamehit

人地打開門做生意
好心提下你啫

之前名越有出過果d咩實機片 果陣仲未出試玩版 段片都講解哂大約內容 如果有得用 果陣試玩實會見到玩果條友用

知唔知送咩

同一件事如果係日本店家做，班友又會吹奏日本人點點點呀咁

利申返等緊偷跑

好心提你都要咁

中肯

有無邊度有中文版偷跑？
等得好辛苦

訂左碟嘅巴打知唔知咩價位?
諗緊買碟版好定下載算

Walkin 買 $480

都話唔會偷跑

碟應該公價468
你想今晩12點有得玩咪下載

碟中文版聽日晏晝先派貨

去左觀塘搵
個老闆話今日夜d 會有

個4條黑邊好7
有冇巴打識點搞

唔該晒巴打
呢個價位我都係DL版算
聽日一出個價實炒起

係咪架？ 係 我立即cut單 有無話大約幾點 我間間都問哂 要聽日

信和電器良品已偷跑

電器良品公價468 有貨
狗衝緊去食飯 食完就開波

黃金我只見日版偷跑

喜利個邊有咩消息

觀塘有未

唔撚係掛 我岩岩5點幾經過 佢無放出黎喎

電氣良品$468

有冇野送

未拆 應該無

一年PS plus
送多年保養
有個人中環保袋

屌 仲係hotline訂左 岩先五點幾經過涼粉又冇放出黎

中文版都偷跑

咁勇，唔怕比人blacklist

188 coffee老母間舖都有

早知ot啦屌

葵芳 暫得日版 $498

coffee老母即係？

灣仔電腦城都有 468

唉屌，黃金訂左成都無放出黎
u注有人話收起左

已買

正常都一定會電話通知
起碼有冇貨都交待一聲
旺角果堆舖話知你
唔嚟就賣畀walk in

咁搞法聽日walkin會唔會無晒

殘廁Gathering個coffee呀

有無巴打知灣仔188收幾點？

荃豐有無？

去緊 屌早知出信和

搭的士 穿州過省唔太make sense喎

多數搭 新幹線/內陸機

喜利有未？

陣間食完野去睇

官塘有無？

唔通整埋個JR站比你咩，人中唔好講交通邏輯

涼粉咁博 同sony 講下先

個fd 話荃豐無
全部都話要聽日

搵人殺左我得唔得

其實已經周街都有

黃金無 嬲起上黎寫信去SONY

屌

仆街，中文版都偷跑

人中之龍系列 講求細節

信和中文468

屌 真係冇

食完晚飯再衝出去買

Bro,係邊區買到？

人中0都係搭的士去大阪

我決定以為唔訂game，最多博唔到偷跑食炒少炒價

算啦差一日姐 鬼叫自己訂佐咩

同感 以後唔撚訂

諗住訂左唔洗食炒價，點知你同我玩偷跑

泡沫年代 有錢亂洗都仲駁到

等多日啦...巴打
我都係聽日先拎game

葵青區，邊間就唔講啦，廢時害左個老闆

我啱啱去到就大嗌人中6到貨
大約5點40分左右

屌， 岩岩問完都係冇

想今晚download....

岩岩買完 個老細都好似好撚驚叫我唔好po上網 大埔區

你人中0都係俾十萬蚊飛的來回東京大阪啦

喜利要聽日

葵芳有
教你地打電話留game 先

新手想玩下 會唔係難玩？ 定係當爽度RPG game就得

我就係5點32分係旺角 我望實個鐘 但我就係去好景果間涼粉睇 冇去到信和果兩間 你唔好撚同我講信和有 但好景果間無貨喎 係既話 我屌你咩

有無巴打諗住等喜利差唔多收舖，博佢拎出黎賣

好景冇

好似得一間

On99 個腦裝屎

聽人講有偷跑諗住即刻衝去喜利
點知爬一爬文就話要聽日

今次全新系統同以前好大分別 個個都係新手唔駛咁擔心 有得隨時較難度 除左傳說難度之外 今集叫傳說難度唔叫ex hard 同埋暖好開埋多d tip果個設定 一般你一開始接觸果隻小遊戲或戰鬥系統都會俾多d提示你

同埋唔係rpg 你係可以爽 較easy 但佢係一隻開放世界式既動作遊戲黎 唔好搞錯

啱啱去到諗住想問時前面有條友已經問 聽到話聽日問都唔洗我問

當時 泡沫經濟 所以仲駁到

2016就無可能
噤樣搭 的士仲貴過飛機

我之後落咗好景埔個fd睇 一上扶手梯果間未有 聽日先有 之後冇轉入涼粉睇

信和無喎

想問下依家灣仔附近邊到有

比人爆響口唔賣住?

見到個打靶仔眼火爆

Diu 拿聲，個個都應該收埋哂唔敢拎出黎架

未玩過之前果幾集
諗緊買唔買好

SEND呢個POST俾SONY好唔好呢

188, 電腦城

特登出MK 而家周圍都話無

勁似蝗種細路

係都係爆機先有得飛的
到最後你應該係會有錢冇掟洗
試玩版我都玩到二十幾萬係手

有都無用 已經返左屋企

買數位版等12點玩算啦

灣仔電腦城 got

玩緊體驗版

等多一日姐
咁長氣

拎左game既巴打唔好貼玩緊既圖

你個名

本來響荃灣諗住去葵x 度買， 見到話mk 都冇都係算， 癈事特登出到去原來又冇on99

睇留言好似好多鋪都驚到收埋哂咁

明智，我就係沖出MK 但on99 無功而回

第一次玩人中 應該點搵錢

聽日答你

邊個今晚post 玩緊既畫面白金唔到呀下

問左相熟藍店，唔知真定假，佢話今日放出黎會出事，後果都幾嚴重，因為Sony 做代理。

同埋佢話今日Sony 都有落信和巡場睇有無人偷跑。

適當既時候問番適當既問題

btw, 體驗版個save load 唔load 得返？

咁我聽日再上黎問過

今集都好似冇賭場 但冇賭場點賺錢 斷估唔會好似0咁又出隻大隻佬做提款機俾你做百萬富翁掛

屌啦星早知放工出信和啦

睇白金d target 好似有夜總會之類既野

打麻雀或格鬥場

麻雀會搵到幾多 有無得好似以前咁洗百家樂1賠8

我見好似有得打麻雀同棒球場

狗衝買到

夜總會就一定有 比你溝女 但係 係經營果方面定做客人先

因為第二集果種係經營式酒店 但冇錢收 但今集有得開團做組長 係咪靠呢種賺錢

經營式夜總會先岩 打錯

原來係條街到企定定等俾人撩隻愀都執到3萬幾蚊

3萬幾唔多啦，有D一次跌9萬

係twitch睇緊人玩live打緊小栗旬...無體驗版咁lag
好smooth無drop frame

冇記錯5都係要差唔多爆機先可以坐的士穿越果5大都市

我晏D開機睇下廣島比唔比坐的士返東京先

好彩去得早

佢唔比我用YOUTUBE 開台
開幾次都話失敗

條阿叔打到燥底

打機鋪街霸有八極拳

有冇人知信和，好景d fame鋪大慨幾點開？
諗住聽日狗沖出去

第五集 係各自主角只可以去各自城市 神室町就全部人都可以去 到爆機前 四位主角係瑟雷娜集合就會變成金錢統一 可以自由改變主角 除左遙之外 遙要爆機先換到 因為劇情仲講緊佢唱歌 其他四位可以自由切換同去各自城市
另外想問問 日版同中文版獎盃係咪分開

唔好搏啦...一陣ban ac
你見旺角賣賣下無得賣...
唔想芒亨事件重現

邊度買psn 平， 原來過左期。。。

似有燥狂症

獎盃真係有冇巴打可以幫手確認下？
我隻日版要架機轉中文以外既語言先出到日文盃既

睇下有冇玩緊中文版既巴打試下轉部機做日文睇下個trophy list係出咩文

不嬲都分開架

係 我先買日版 如果統一獎盃直接買中文算

其實人龍要買中文版
因為d支線任真係好撚好笑
0個代真係笑到傻

我個FD都係咁講

我無咩所謂 因為之前都係玩開人中 日版 玩到麻木左

架仔玩真係唔同lv~

所以我好想佢維新有中文~

維新又係好撚正 但白金好曬時間 刷武器同素材果方面好撚悶

可唔可以唔好quote
追得好辛苦

Quote咁長先岩
打少左幾隻字

人龍我無本事白金
我唔識麻將
跳舞 唱K又係白痴黎

暫時psn list未有人玩XD
普遍FF同大鷲中
我就專心等依隻

當年Xbox360已經想玩人龍系列
不過最終都無買機
跳船去P4後 即刻玩哂0, 極 同 維新！
之後便愛上人龍了

今集唱K難左好多
睇歌詞就睇唔到幾時要禁制

你有無玩過sleeping dogs隻唱k 你玩到就會識玩呢個

學我咁down apps學 有心實學識

我最高都係99.幾 100好難拎

Sleeping dog 白金ed

你講麻雀？有咩apps推介？

其實一樣玩法
不過完全睇唔到歌詞

npc幫手加熱

PS3 XB1 白金
steam版又買一次 打算再打一次

想問有GAME既巴打
唱K總共有幾多首

I fought the law and the law won
(guitar solo)

上fb 搵人訂，450聽日交收

你有玩過 咁今集好易姐 幾乎一樣玩法 係易亂姐

咩apps都得 打到牌就學到。。 睇你識唔識記牌型之ma

我係高登有講過 人中麻雀新手點玩 你跟住咁做 你唔識玩都過到

你邊到訂 荃灣438咋喎

我都係搵左Q仔
聽日拎game

有無link呀？ thx

Fb 訂，唔知佢有冇實鋪，不過全線鐵路站都交收，貴左12蚊，無所謂啦

叫r_baggio果個就係我

有冇link?

SORRY,禁快咗
btw 好難明 本身識打少少香港牌

Fb: Hkq gamers
不過唔知你而家搵佢仲係咪呢個價

hkqgamers
時間 地鐵站你話事...完全就你！
人龍450 合理 唔駛你撲去信和 188咁

你就咁睇係好難明 但你打落就會慢慢明白

我知
同Sleeping dog一樣

但今集真係冇得分心睇歌詞

舊版你睇得切歌詞咩

玩日版，玩到第三章

有更新，但係都係冇OP

個online chat room 真係好淫賤

唔好開咁大聲呀

呢間係巴打開
認真我覺得價算合理
之前放game佢都係就曬我地點收game
我出mk都要10幾蚊車錢啦

有無野J先

琴日響聊天室玩左好耐

有無人知邊到有貓執
想撚貓

留名今日放工先去信和買

今日Walkin 唔知仲有無價

我都怕今日出街冇貨食炒價, 所以俾多12蚊巴打訂算
費事LUNCH 出灣仔買食貴價又冇貨, 車錢都蝕埋

今日walkin
信和果幾間係咪開好晏？

元朗喜利買算

放工去拎同捆裝

中文版琴日偷跑左

我都諗住收工衝落元朗買，求巴打報價

晏就放lunch 即去拎 唔好講咁多

收工未

188有無邊間送環保袋

準備出去買game請報料

其實會不會有機會未到貨 定收埋哂

好撚驚去到又話未有

好正

唉，有冇巴打知道南昌或者長沙灣有game鋪呀，lunch唔夠時間蛇落去黃金

希望無炒價啦

應該都係468

以我所知長沙灣好似真係得黃金

南昌未去過唔知

咁唯有乖乖地扮工，等收工衝去喜利買

實體有冇主題送

我鍾意見參同維新多過正傳
可惜兩隻都冇中文

等利寶/喜利巴打報價
收工即刻衝去買

我係呢度買算
$450

我都係 lunch去Sony walkin 應該有呱 收到email ps promo買bundle送多隻手制

有無巴打知道好景情況

有冇巴打去開好景/信和可以報報價
收工狗衝去買

有無link

bundle都係舊機

咩野bundle

你個名好正

去188買了

一陣lunch去188買

平時我打機我女友完全無興趣望，除左人中

佢覺得隻 game 好得意好多野玩

之前極同 0 既 av 都係模組公仔佢都算，今集真人聊天室我點算

見參好似玩到第三章就停左 玩完6可能完埋佢

維新係跳日本舞 果度好正 同埋有個追賊項目 好撚正

觀塘又有無巴打買左

尋晚睇twitch live~今集出現返維新既熟悉done done聲
不過今集戰鬥mode感覺遜色左...無左我最鐘意既快攻手XD
另外幾唔鐘意今集嘍囉打完會隱形消失...都係鐘意以前受傷跪哂係度!

仲順唔順暢 我覺得戰鬥mode個流暢度介差過以前

仲順唔順暢 我覺得戰鬥mode個流暢度介差過以前[/quote]

利申我仲未拎game...不過格鬥mode我都係like以前的!

想問各位知唔知鰂魚涌邊到有得買game?諗住放lunch 去買

康怡有間 但通常都貴公價少少

鰂魚涌萬利廣場搵下...以前有兩間...好耐無去了

今晚有得拎

屌貪方便去左灣電訂 好撚驚冇貨

好快玩到最終章，劇情短左，
得一個主角，兩個地圖，
好似唔太多野玩，
無得裝武器，打虎超廢，
反而飛踢好屈，好多大佬都靠飛踢無傷過

劇情都唔算太爆，可能跟開之前集數，
套路差唔多，謎團都唔難估到，
睇cast其實都知邊d係重要角色

玩左幾個支線，都幾痴線，唔錯，
開頭唔知點賺錢，唔夠錢買水，莫講話去嫖，
岩岩先發現係要玩佢個line rangers組織戰賺錢

想知有幾多章
想解曬支線先打最終章

instagram或者fb 搵

無留意好似係十二定十三，
最終章都有自由時間俾你解支線，
佢會講明係最後自由時間，
仲可以改朝早夜晚，
所以留最後先解會方便d

未摸熟 聊天室係邊咖

大約地圖左上 叫網吧乜鬼

放工仆過去拎game

我係喜利附近食緊嘢 等陣去望下幾錢

188 $458

呢d傳統不嬲都係咁 反而我想知有無繼承能力同整黑檔

呢d傳統不嬲都係咁 反而我想知有無繼承能力同整黑檔[/quote]

其實我想問 極 點整黑檔!?

188有無邊間有環保袋送

屌都係唔入黎，廢事比人劇透

其實我想問 極 點整黑檔!?[/quote]

去瑟雷娜就整到

去瑟雷娜就整到[/quote]

即係黑檔可繼承!?

Totabag 好似買同梱機先有~

喜利宜家先開緊鋪

齋劇情不嬲都短㗎啦
係支線同d小遊戲拖長

玩支線同小遊戲個時間拍得住主線

通常第一次鳩玩睇劇情 二週目先解支線小遊戲

又唔係咁講呀，5同0劇情都長，5我淨係衝主線咁滯都要30個鐘以上

其實我想玩養手下同聊天室多過主線

我以為首批有添

3點去拎返屋企開始玩

今次個聊天室

有無人答我可唔可以整黑檔

荃豐開未

即係黑檔可繼承!?[/quote]

Yes

岩岩同hkq買佐
450

信和開未

Hotline 1點到就開

聽人講虎落變廢?
唔係啊話 系列最強招數

我十二點幾去已開，入手$458

已蛇王拎左
188家陣都唔少貨

五星技廢極有限，但係轉咗engine timing要重新捉

458😮

訂左450

433入手

冇訂😂

where

我都唔敢係屋企開黎玩

呀媽係到照玩

$438重要送到我附近沿線

一早應該改廢佢 屈到癲

唔鍾意可以唔用 改廢做乜

鰂魚涌萬x 458連袋

FB search quickmatch

咁屈邊好玩

宜家買有冇環保袋送?

好細間果間？

其實個袋幾大?

正話188 walkin無

喜利賣幾錢

利寶藍店468連袋

打直A4紙

好細個 當類似手袋咁既大小

邊度呀？

就係傷害太高 你諗下一下打人成條血。。 你改返舊版扣果個血量就可以

咁細

灣電咩情況

ic

屌，我訂反而無

葵廣445

沙田有未?

九龍城拎左game
$450

小混混好強
識檔識避

送左個BH7 file俾我

425蚊，無袋送 深水埗 電玩直銷網 度買

有冇巴打報下喜利咩價位 有冇袋

點解今集好似有啲窒窒地

同埋個畫面變細左

我都係深水埗， 不過440冇袋

升技紫色果個點先有多啲
卡住咗

九龍城邊度有game鋪

龍珠執晒未？

信和458 + $20 先有袋

lunch趕住買豪俾佢

近邊嫁

我hotline 450齊哂喎

喜利465 硬食

是但啦差少少

無袋

我都唔敢係屋企開黎玩 [/quote]

色情部分~0 同 極我都係深夜用PSV remote play...
老婆知道殺撚左我都似...

龍珠商場最高果層有一間
價錢比較公道
其他舖執哂

仆街我係hotline訂wor, 佢同我講無袋

龍珠商場最高果層有一間

價錢比較公道

其他舖執哂[/quote]

懷念昔日的龍珠商場...

有得掟飛鏢
好好玩好

0同極都有

都係0同極個戰鬥系統好d 依家難玩左

有無得夾公仔!?
貓cafe好玩嗎!?
潛水捉魚又如何!?

色情部分~0 同 極我都係深夜用PSV remote play...
老婆知道殺撚左我都似... [/quote]

0有色情野咩？
都係睇下av囡囡短片姐

之前都係睇人打主線
今集先真係自己買黎玩

竟然正價 諗住都會平少少

好驚今晚翻到葵芳是冇貨

但佢真係450 連埋袋比我wor

0有色情野咩？

都係睇下av囡囡短片姐[/quote]

電話交友任...意淫都死

仲冇袋 今晚都係去遠少少利寶買

舊版有個按法 做到就100%命中 不過第5集打後果d都唔洗用呢種方法了 直接買最貴果支飛標 就幾乎百發百中

但我想問今集有無得買標

點樣買
我掟贏咗個女人送咗支高級鏢俾我

岩岩上playstationasia睇,佢話袋係跟game既首批特典

返轉頭問又肯比袋

信和良粉$450 入手

準備去黃金買game邊間好同想問下大約幾錢

咁應該係藍店先有~

屌 咁我地無袋咪可以投訴？

我喜利藍店買

係首批唔係訂先有

我只可以講佢一開訂 我就落訂 但我係唔係首批就唔清楚了

以前係質屋有得買 第五集直程可以自己整⋯ 呢集唔知有無 總之呢集好撚多野都變哂 以前我上網跟日本仔學果d技巧都行唔通 仆你個街

個袋應該係咁的

我訂都無呀，屌佢！
放工再過去問

我見458 不過唔太見有袋
買game無咩邊間好 睇啱價錢買就得

唔該哂巴打

無一個post 係玩緊。 有無人知廣島邊度買豬扒便當

Game都未攞到你就扒便當

岩岩先攞到Game 未放工 我夜晚仲要返學

450 藍店

450訂左, 唔駛特登走出去買非常好

懸賞牌同裡懸賞牌咩黎

呢到好多係到扮緊工呀屌

黃金咩價位入手最平

快D收工時間啦

我都想唔駛做~打住機答你...

返6收3最好

玩到好唔爽快
桐生d出拳好似食左豬油咁
比卒仔擋到就硬直勁耐
唔怪之得比人串堂島之蟲

喜利好撚貴呀 元朗巴打放工係出面買完先返黎啦

我係藍店買都無袋
不過無所謂

操操下已經好快。技要學

好掛住 極個果堂島之龍mode 同戰鬥系統

你打牌 個計算畫面 入面有果d獎勵牌 你中會多一番 兩番咁 不過其實我都唔知佢點計 有時抽中果隻牌 佢都唔計我
簡單d咁講 當獎勵牌囉

喜利要問老細先要袋

求神拜佛屯門公路咪撚有智障炒車

夾萬係邊搵鎖匙開

街到執

太細裝唔到野冇乜用

屯門置樂有價未

荃灣有冇報價

升下技果D先黎呻啦 一開頭乜都未升梗係碌柒咁

買咁耐game d實物特典一樣都冇用過，不過買個陣又想要

當德州POKER咁玩
假設我卡窿2萬,咁隻懸賞牌係2萬 咁可唔可以食?

求mk報價，屯門撚好少係mk買game,放工先去買

桐生知道遙有仔個樣

卡窿係乜黎 總之你組到果個牌型 入面有隻獎勵牌 佢就會加多番比你 有時加成 3 4 番 我都唔係好識打其實 我都係完全靠唔碰 唔上 睇實個牌型組牌

升技哦啊 極個陣一開始咪又係廢柴

明白了
卡窿姐係我一萬三萬 差隻2萬就食得糊就叫卡窿2萬

如果你知佢點計 可唔可以教下我 其實我由初代研究到佢依家 一直都唔知果d獎勵牌點計我 有時佢計我成五番

想問點賺錢

打牌D rule有D真係玩極都唔明
當廣東牌咁玩都夠做既
有時要D運氣囉

學多樣野無壞姐

我淨係識打香港牌

老細叫我拎貨啦,我要收工呀

玩Demo時只知以下夾萬同key位置

1. 吉田打擊中心 (武功秘笈)

KEY : 上去果條樓梯執
保險箱 : 天台

2. 中道大街執笠超市 (高科技鞋墊)

KEY : 超市入面紙箱後面
保險箱 : 後街垃圾堆入面,側邊有架白色車

3. 泰平大街西面 (空腹腰帶)

KEY : 樓下有個紅色雪榚筒隔離
保險箱 : 擭電梯上二樓 , OFFICE入面

4. 千兩大街 (生鏽鎖帷子)

KEY : 貓貓CAFE樓下, 大眾酒場門口
保險箱 : 上天台藍色長椅隔離

有無人用ps4 pro玩都係有黑邊？

我就黎輸哂啲錢

見有d巴打唔係咁明日本麻牌懸賞牌點計
我就略略咁講解下啦

懸賞牌既作用係多一番
簡單d講，你每渣一隻懸賞牌係手，你結算就多一番

懸賞牌有兩種：

（1）紅色字既五萬，五茼，五索
（2）中間牌堆零零舍舍開左隻牌出黎既下一隻（假設中間牌堆開左隻一萬出黎，咁懸賞牌即係二萬。如果你食糊副牌有4隻二萬，就會多四番。）

咁懸賞牌同裡懸賞牌有咩分別？

佢地性質無分別，都係每渣一隻響手結算多一番。
分別在於：
懸賞牌一開局就有（中間牌堆一開局就一定開一隻，紅色五萬茼索一開頭已經有）。
裡懸賞牌就係指，完成特定條件，中間牌堆就會開多隻牌出黎。同樣道理，依隻牌既下一隻就會係裡懸賞牌。

特定條件包括槓牌同立直叫糊。

有巴打可能會問，咁出面隻牌開風牌同三元牌點計呀？咁就會跟以下順序：
風牌：東 南 西 北 東...
三元牌：白 發 中 白...

數字牌就一樣都係順序，由一至九。九既下一隻就去番一。

打到可能1999同排版有點亂，不過希望幫到巴打們解惑

有冇人識玩棒球
點解可以一round輸11分

今次日版好似中文版共通獎盃

可能等多幾日~個獎盃list會變返中文...
因為其他games試過有咁既情況~

求葵廣/喜利價錢

唔關事 如果唔係共通 你獎盃封面 佢下面唔會寫人中之龍

因為日本淨係叫龍が如く 獎盃個封面都一樣

就好似美版 佢地會叫Yakuza 一樣之ma

Kwuntong 468 太心急

屌那星喜利d野愈賣愈貴

咁報聽又係咩黎
一定要2番以上先可以報聽?

報聽 咪叫糊

無上無槓個d先可以報聽

我叫緊糊都冇得報聽

有無沙田友報價

要門前清情況下叫糊先有得報聽，碰/上/槓過都無得報聽

報聽係門清叫緊糊先可以

咁應該我記錯 唔係叫糊

哇竟然仲見到四驅契弟

黃金448

日本牌好玩好多

劇透

黃金上樓梯第二間340

買左

未啊

係唔係講錯啊
340你仲唔買

應該無聽錯掛 佢話只限今日

得啖笑

咩名邊間

c字頭 一上樓梯左邊果間 伏伏地

話時話今集好似無難度較

不如講幾號見唔到

岩岩好係黃金

咪劇透

無睇幾號 我去第二間448買走

我見全部都g字頭，你有冇睇錯

430下話

一開始有

四驅契弟

之前pv已經有

可能係 應該聽錯掛

想問下人中0 爆左機 , 仲有沒方法玩埋d支線？

謝巴打，提議人中POST置頂

入去設定咪較到

C字頭45a

op首歌叫咩名？
好聽wo

網吧係邊

連打機打麻雀都冇運

招牌紅色架 好多手制買架

地圖左上附近

Thx巴打，真係430

tw 450

我買貴左

請你食m記23蚊餐都得

藍店訂左 448 入手
岩岩打完第一章 同打左幾個支線任
G-GEN 仲未打完

有冇沙田報價?

訂左468 有袋

終於有得玩
聊天室支線

現貨都係468?

沙田不惱唔會平

188啲舖頭賣緊幾錢
諗緊出唔出去買

下個post我會置頂

荃豐有冇巴打報價

話說呢到人流高過高登果個人中post好多

我竟然企喺條街度睇個大電視有咩睇

仲未有屯門報價

今日開埋an機有買過lihk就可以唔洗用isp email開account ma

我會企係食店有咩食同幾多yen
佢有d圖做得幾靚

屌 好撚想玩 最衰exam period

果邊果個post好冷清

一開波已經係廣島

有冇人知188仲有冇貨

哇竟然連吳孟達都返左黎最衰冇得用真島

D 過場動畫 好似差過極

岩岩買葵廣$448

推到有利寶報價

晏晝2樓藍店買 440

好景加多15蚊買左個環保袋
靚就靚，但好細個

屯門公路塞車
深井果邊

440 藍店
有袋送

邊間
黃金兩間都話冇

調景嶺
之前訂咗,現貨唔知有幾多

疊聲個段

有無人玩到廣島知
豬扒便當有無得買。 玩到5章都搵唔到

今鋪應該有20章以前。 幾條大線

信和438

屌係觀塘訂賣460又無袋送，下次都唔撚訂驚

屌 好想番屋企打機
屯門公路係雞係公廁

一開波交代勁多 人中5之後既野 好似睇戲咁

所以咪話未玩過唔駛咁擔心 人中最貼心地方就係有回想 幾乎集集都有

玩過
一馬又坐幾碌

冴島都係咁

舊版ps4好鬼疾，有無人都係咁

我已經睇左半粒鐘開波 都未完

淘大450冇袋

頭先聽到好似448

其實係咪優化做得差，我玩其他畫面靚過佢既game都冇事

唔覺

正常交待返劇情ma 如果你有玩過之前果d仲感動 見到太一果d大個仔

最後一集緊係all in，零果重雙主角線真係好撚正，希望重現

唔好lag到郁唔到就得 好似watch dogs 1 果d咁 我都仲接受到 你話直程行一步疾一下果d就

我覺得係，唔好用優化啦

出入餐廳都疾，唔係幾爽囉

全日本最大的網上聊天室上線啦

咁多個細路 我最鐘意就係太一 好活潑

都仲係有4條黑邊 有冇得攪？

我都有 唔係好覺眼

唔好引我啦 仲上緊堂

想問吓係咪冇同demo一樣有條黑邊？

利寶有兩間賣445
藍店468

今日先買既巴打有冇捱炒價？

有黑邊既係PS4 影像放大唔得咩

要硬爆好似好on9咁啫

岩岩係粉嶺買468
贈品（袋）竟然要加10蚊先有

信和 $438

葵廣448

要係東京買，劇情會來回兩地n次

頂~個阿叔冇同我講有

我見到佢擺左出黎，先問佢係咪預訂會送
後尾佢話加10蚊我就冇要到

係咪要繼續demo 咁就仆街啦 個人啲點亂加

知道你講邊間，我都買左

隔離有間458

氣水機買野飲，會堅飲

我見唔到
btw粉嶺呢間做到幾時?

445有冇袋

屌 聽日狗衝去買

估唔到你仲快

呢集難玩左，敵人掉野過黎冇得避又扣得多

普通第四章已經要屈兩支水先夠打

你可以試下就咁入去買袋
btw佢冇寫幾時執，
附近間撈麵就寫左最後19日，唔知係咪同一日啦

188 458入手

一陣返到去裝

你唔練啫。 我未試過屈水。 我基本能力都b. 用埋鐵甲底褲

448先岩

整係玩過0同極 會唔會唔知發生咩事或者邊到有得睇番之前個幾集

多點L1 擋。 用埋有技係敵人攻略按L1 可用推開

二下墊步都好用。 所以唔算難打。 暫時得5章一次打到紅血

dl demo 有回顧

屯門置樂$445

咁我又真係冇乜點練過，能力同skill ranking都仲係D
想快D衝爆主線先

支線好有趣。 玩下啦。 無南超又有 好on9

廣島有時想屈水都唔得，一到夜晚賣藥個阿婆會收工，又唔多覺有便利店

無南超唔係0咩？
我玩果陣都笑到仆街

無7仔。真係要日頭買。有個突發任要用水。好彩有貨

今集再黎

黑邊果個唔係喺system settings果度較返個邊界就得喇咩

智多寶？ 另外果間係咪貴d

btw香港仔隧道呢個時間仲行得好慢
想出灣仔姐

幾步路差廿蚊

屯門利寶

利申 買左

岩岩買左
個環保袋送晒

點較

仆街，我都係wo
利申:九x灣果間

喜利468冇袋

有冇巴打知綠色同紫色技能點點拎

今集仲有冇屈機虎落？

支線。唔同食物。 打棒球。健身

188 $440 入手

有冇巴打知個TOTE BAG幾大??

我見我買開game果間有袋我$468買左

笑撚死，開頭以為索k，原來沖奶粉

裝完隻game仲有少少位

早知琴日買數位版 實體咩都唔送

人中6的支線好似難觸發左
玩完3章係廣島周圍行都搵唔到支線

機已爆，
雙飛腿真係屈爆，
最後大佬都係炒per

今集有無眼鏡？

買多左隻中文版
$430 而家旺角交收有冇巴打要

巴打
係你太勁定今集主線太短
btw唔好劇透唔該

不知幾想換左隻硬碟做ssd

有d 人係綠色icon 有d係行行下死出黎。好難搵

想問下係咪得返聊天室
冇左去嫖

叧外果間收左皮了,粉嶺得返呢間,不過應該都差唔多摺

得十二章到 你睇獎盃list就知

好撚短，
同埋我放假，一日煲得晒

劇唔洗透啦，玩頭幾章有晒暗示睇埋cast好難估唔到

有無得整黑檔同繼承能力 可唔可以幫手睇下
唔該

唔知叫唔叫黑檔，
con爆機save會叫你揀漫遊or restart

信和中文版咩價錢

黑檔要入漫遊mode整 應該自己基地有

打左幾多個鐘爆機

唔覺有，restart有繼承

188 $430入手

不過冇野送！

瑟雷娜都無得整

438
我420 比你呀巴打
買多左

我玩左大約十粒鐘

有無師兄係Store訂 個主題係點

無wor, 得換衫同換日夜

貓cafe 啲野貓係邊到搵

得30fps

Gg 咁姐係要一輪做哂d野

巴打你係邊
20分鐘後旺角地鐵站交收ok

可能我唔識整姐

我係旺角
你打比我 54055581

似有

藍店468有袋
你地買得咁平
Btw啲中國黑幫好撚煩
東城會要崩壞幾多次

三上悠亞啲對話好淫

點解會咁

唔夠位,DEL左D野再入碟就OK

竟然仲有得睇下秋山腿

我想問除咗打交 仲可以點賺錢？

個袋好似$10-20
可能計埋袋所以468

X2 極難先跌錢

睇左成個鐘劇情

巴打係訂左?

打幫派戰

今次out run好貼心3百萬就得 等我仲玩到六百萬⋯

會踩爆椅

2. 中道大街執笠超市 (高科技鞋墊)
係咪即係激安入面

入面d泡菜仔化埋妝

跟左巴打個方法清走左黑邊
畫面靚返好多
唔該晒

點清

屌 puyo-pop真係好難玩

點賺錢架
買左遙既周邊+去網吧玩左陣用哂10萬

易到⋯

仆街點玩呀

玩聊天室幾驚比屋企人見到

點樣先可以同埋女優live chat

我今日去同公關姐姐玩果陣冇插耳機用喇叭播 老豆係咁望住我

要去邊到玩

我喺第三公園同兒童公園餵過，
一隻黑一隻灰，
但要揀啱罐頭餵

有無巴打知點睇自己玩緊咩難度
因為我承接試玩版個save
唔係好記得個時玩左咩難度

setting到睇

做左個支線任先
係劇場前廣場後巷 同 泰平大街西側交界有pair情侶係到嘈交
做完就可以

嗚呀
唔該晒巴打
買第一水就係為左佢

仆街仔叫埋老豆一齊玩啦嘛

原來咁明顯
自

Thx巴

點搵野猫

咩都唔做 玩左喵喵先

點知要用咩罐罐

好撚怕醜 好似係老豆面前睇av咁

點解溝女可以咁撚貴

outrun 0果陣係咪要500萬

五六層樓跳落街，一滴血都唔扣

急，有無人接sns任知道個炸彈係邊

我買左一堆罐頭，然後睇下隻貓似罐頭招紙邊款貓，就餵邊罐

virtua fighter差隻銀隻boss 就爆機

屌小栗旬好撚煩

早洩

有無人知點賺錢

Puyo pop好難 一到第二位選手好似發撚左癲咁

有食品combo表

能力有個係加跌錢， 汽水機都有兩款飲品加運

幫會戰，已經講第三次

玩到第三章 d支線任好難搵

今集好痴線

中文版

點擋知唔知？

有冇人做左支線「嚮往的人」？

我將相比左佢都未計我做完嘅？地圖又冇顯示要再點做

過左D劇情之後返個公園,佢會俾野你

係喎，thanks 巴打

我仲以為體驗版同正式版各做左一部分，搞到bug 左添

Hard都唔難打 今集d 小混混 比單車打就勁快死

南雲真男人

點打

去惠比壽屋買張遺照可以吸引多d 小混混

主線頭幾章（唔記得邊章）會係尾道商店街前遇到劇情，
之後就有得玩

今次可唔可以連線打麻雀同其他？

屌遙唔係真係俾個mk仔扑左呀嘛

有無人知sns任 個自拍照3係邊個位？

湊仔好煩

點解仲係玩唔到
利申仲有300gb未用

係到洗緊野

有無湊bb教學
勁難

洗咩

Set機有排搞，入左第一章都成12:30

鳩玩得，fail無所謂
成隻game得呢個位要湊仔

好淫
想問三上除左護士裝仲有無其他？

聽到依個消息好窩心

網吧喺邊？

Shine d八婆準備食曬我副身家

Chok極都fail

桐生打棒球 有真島教

吉祥物支線笑到仆街

果d食物類道具 每個項目完成一次就加10 你做多幾個已經升到幾招技咁制

不嬲溝女都係做百萬富翁我先會玩 得二十幾萬玩條撚

要做左支線任先出黎

請問係咪有巴打識點樣較到除去畫面四邊黑框？求指教

啱啱到第二章， 點先有公會戰？ 公會點任又點解？

達成既話有盃彈

有無巴打一見到汽水機就買野飲

有無圖睇下 我唔覺有既

笑死 桐生去到廣島都收到靚

有無人覺得今集好鬼低fps

邊到觸發

出返主機出面setting度較...撐返大個畫面而已就係咁簡單！

同體驗版一樣...drop frame drop到仆街！

天下一通赤牛丸附近有條掘頭路，行入去會見到一男一女係到嘈

利伸觸發左未去玩已經中伏去左廣島

屌 廣島邊到買到藥 次次自由時間都夜晚

有無巴打知頭兩章有咩支線任 除左兒童公園個細路女任同demo任

又有真拳派入侵神室町

打到最終章 突然覺得桐生好多事

siri?貓cafe?

有冇人初頭以為沖奶粉係索k

你地點賺錢 好撚窮
幾時有得打黑拳

救命中bug
約左條女出去 廣場等
手痕send多個公仔俾佢

廣場搵唔到人 俱樂部揀唔到條女

條女係光 已經玩到no.1

話說 問題黎啦
玩完試玩版，而家繼承個save，真係拎唔到 "歡迎來到神室町" 個獎杯

清黑邊變高畫質方法

1. 開緊GAME果陣 按PS按鈕
2. 設定 → 聲音與顯示器
3. 顯示區域設定
4.擴大到佢岩位

希望下個POST幫人置頂
因為resolution一錯 就會有黑邊 , 結果縮埋一舊 會好影響畫質

哇我屌 俾間m記blacklist 左我
唔小心hi花佢幾張櫈姐

山田孝之我屌你老母

好似冇咖 要硬食 最多都係向左兩下拉開少少距離

啲鋪頭好撚小氣

唔該巴打

乜有山田孝之咩

推下劇情就拎到

好想射波

尋晚試左入便利店撞爛哂鋪所有野，跟著被店員hi auntie 跟手又解隻盃...
另外吟壽司同養老乃瀧中間有條秘道入左去之後又有隻盃

再打後d就拎到 我都唔係一入去拎到

我過哂11關了 無限復活比錢根本過到係時間問題 加用埋akira 係咪叫呢個名 打八極拳果個 係咁用左下+正方 屈死對面 唔識連招 如果都係唔夠打 轉部機轉返very easy就實過到 另外果d咩角色勝利咪叫你用19個人贏既 實際上 你淨係贏頭一鋪 跟住退出 個成就項目就自動當你果個人過到成就項目個條件

唔記得講埋飛標今集又係好撚易玩 雖然變左按法

聊天室好撚正
同桐生一齊變大

去左廣島,幾時返神室,我想玩咸濕cam

中左伏

今集係咪無左夾公仔...!?
因為我個囡好鐘意玩的

有無巴打玩完聊天室
即刻開套三上黎J

地方的機器人好想合體

好痴線

有冇未玩過2~5既巴打好想玩返

聞說loading load到PK~

當年玩過2, 過場入戰鬥都要Load勁耐

所以有重制一定支持...不過機會微d

係
好似去到維新先改善左

玩過1，同2一小部分頂唔順冇爆

個銀色boss唔比我課金繼續好似 定我禁快咗跳咗入錢個step btw 打八極wd個好好用

笑左

我掛住玩玩到主線都冇推(仲係第一章)
玩到要周圍打鳩班mk仔拎錢買點數

清佢場吧

玩到邊個位會強制去廣島，要避避先

臭B遙人一喊就想煎巴佢！

第一章唔做主線
做支線開左個網吧先

影相時俾班mk打又一隻
跳樓又一隻
汽水機買野飲，飲完走去打鳩班mk又一隻

收到，很想要

唉屌今晚返去重新打一次算 已經打到黑小孩個章

跳樓我係行錯路跳左
以為gameover點知血都唔扣開埋個盃

同埋點解網巴可以爬窗走

第一身視點行30s
都有盃解

我懷疑自己已經去左廣島，手抱住bb

但最好玩既遊戲, 我覺得重係0既風化島, 沈船沈得好緊要

有冇人出到靠女途人果招極?
我開戰後一行埋D 途人度就雞飛狗走

雙線主角加小雪~

南雲好撚正

我鐘意單主角多d
成日玩玩下主線轉主角釣我癮

有錢就是無敵
果時升爆曬D 囡囡lv

北野武個樣好似夏雨

有無巴打知觀塘邊到買驚

唔係觀廣就係匯景架啦

打爆6 再dl返極同0玩下先
自己玩同睇人玩真係差好遠

個bb成日喊好煩
點知佢想要咩動作

Thanks

唔好係咁chok,停一停桐生會講應該要做乜動作，跟住佢黎做就得，例如佢講yoko即係打橫黎fing,佢講tate即係打直fing, takai即係chok上r3 l3, 即係要識日文

9禁

我鐘意0同極既格鬥mode多d~我要快攻手呀

今集點賺錢

原來係聽聲
我睇個打靶仔既表情
淨係知有個左搖右擺就係左右FING

升左財運技能後或飲有財運既飲料
去亞細亞行街打中國幫黎刷~

屌，家門不幸
遙你條死臭雞

之前扮晒乖乖女

支那人特別有錢

你扑左野都算啦
我咪扮唔知囉
屌你仲要唔戴套
仲要第一之就玩中出
你呢d死臭雞
等我仲信個仔唔係你

而家唸返起隻雞17歲就扑野都想嘔

屌一上黎就劇透仆你個街

掉低牽牛花班兄弟姊妹，走左去比人中出
今集遙真係好嘔心

劇透討論死出去自己開個post啦仆街

女大女世界,睇開D啦
反正沖繩仲有貨

佢1都重制左
收得既話2都應該有
正常廠商3~5應該只係hd就算

GameTrailor 一早有講啦

未出已經講明遙俾人中出生埋個仔啦ON9

有冇巴打同我一樣選擇慢慢玩，得閒幫下人，得閒周圍撩交打，好耐先玩完一章

正常玩法

same
磨到爛咁滯

唔好意思 發現左遙真係比人中出左心情有d激動 沖動左
google左先知我柒左

掛住玩咸濕網吧冇推主線
搞到要不斷撩交打搵錢

有無巴打一經過就飲汽水 懷疑自己強迫症

可唔可以唔好撚劇透住呀

D人話開幫會賺到錢

幾時有得開？

未玩到呢~
剛剛開始第二章XD

幫會有人DLC可以買人仔tim

仆街啦前面條友自己都識講話未知係咪親生
跟手就爆 劇透仲大聲夾惡你老母

我未玩到 應該大約第三 第四章到掛 高登有人咁講姐

我好多野都未試 琴日主力都係掃小遊戲 vr快打 sega 所有game 同飛標 跟住過左陣主線就訓 因為已經三點

聽日攞埋假 準備直落連住星期日 通頂狂玩

但遙今集好撚正

我覺得最正係今集

好想知仲有無夾公仔!?

一開始同牽牛花果段真係

勇太好似高皓正

點賺錢架，遙張相都唔夠錢買

最介意唔係遙比人扑左
扑野好撚正常姐，係咁撚樣整件b出黎就好撚on9
真係好撚嬲

開幫會
周街撩交打

我四圍撩交打咋

有時打到幾萬yen 出黎

發得明星夢都係臭西黎

利伸，冇玩3-5對，玩一同2時日版對佢冇感覺

屌你老母橫山

hiji人工智能果到幾抵死

滕原龍也嚟

比起遙，我對牽牛花幫手煮飯果個女仔更有興趣

似七原秋也多d

係咪冇左追討極？

講番先，之前作者都出過黎話係親生（好似係）

5個結局就真係感動啊 6仆佢個街

唔該劇透既另開post啦
個個玩得咁快咩

神室町有個水牌大大隻TAT

一開波其實見返d細路果度好感動

桐生大哥

桐生 （48歲）

應該就無我估 因為如果有 應該神室町會俾你玩

hiji正中二病，要性感一點嗎？
中文譯得都幾正

剛剛係188買左$430 聖誕唔使出街

啱啱入左
打左幾場 要重新習慣

廣島有人格交換story

夜神月黎

話說遙個張相個支線 可以唔洗用錢買，個時去左壽吉屋諗住買 但又唔夠錢 之後出返鋪 再入返，個店員話張相比人買左，再行返出去原來比個宅男買左 你幫你解圍佢會送比你

利申 偷跑個日已經玩緊

我屌
搞到我一開頭無撚哂錢

以為要打鳩個宅男

條友係邊
係間舖出黎，聽到有人話買左張相但唔見人

X2

X3

D保險箱點開？

執鎖匙開囉..

同問

鎖匙會係保險箱附近搵到

另外我想問下 果張同成班孤兒既合照點先有？

部機有之前幾集玩過既SAVE就有,好似係

有無人知機鋪果個類似俄羅斯方塊 叫咩pop果個

有無人直落過到全部

果張相我裝都無裝 好似無咩用

今集有無得拎 咩禮包 d屈機裝

應該有 但唔知邊到拎 我琴日無咩衝主線 但有搜索下屋企都無咩發現 琴日幾粒鐘就係到食野 清小遊戲 連支線都無做過

ITEM果頁咪有寫係街唔容易俾人發現

係有少少用,不過我發現我極度唔夠錢果陣除左落黎搵人打

酒吧有野送呀

做gym果到我以為係呃鳩人既支線任黎
點知真係有用

條黑邊係咪冇得整走

以為呃你簽名瘋狂碌卡

係香港先會咁
初頭見話要入會都諗左好耐會唔會俾佢呃錢

但其實呢間野係日本個名都幾響

嘩屌，三上淫撚到
變大了

香港都有,不過真係聽都未聽過

又問月經題!?

答多次

如果部機個resolution set錯左,畫面4邊就會有黑邊。

1. 玩緊時按PS按鈕出返主機畫面
2. 設定 → 聲音與顯示器
3. 顯示區域設定
4. 撐大到fill哂成個畫面

前面好似有仆街劇透唔粉字

1. 吉田打擊中心 (武功秘笈)

KEY : 上去果條樓梯執
保險箱 : 天台

2. 中道大街執笠超市 (高科技鞋墊)

KEY : 超市入面紙箱後面
保險箱 : 後街垃圾堆入面,側邊有架白色車

3. 泰平大街西面 (空腹腰帶)

KEY : 樓下有個紅色雪榚筒隔離
保險箱 : 擭電梯上二樓 , OFFICE入面

4. 千兩大街 (生鏽鎖帷子)

KEY : 貓貓CAFE樓下, 大眾酒場門口
保險箱 : 上天台藍色長椅隔離

虎落好廢啊 雜兵都秒唔到

一係打幾轉都唔跌 一跌就跌3個5-6萬

呀遙

咁點樣SET番岩
顯示區域設定呢個方法好似格硬小畫家拉大咁

屌我成日俾電腦秒殺 好難玩

唔該哂

好玩 但好唔滿意佢取消左黑拳同埋拎鬥神護符個挑戰
支線小遊戲好正 劇情我屌你老母個編劇真係on撚99我想寄刀片比佢

我要打死個仆街仔

睇返自己部TV或Mon行緊咩resolution
因為我未出現過有黑邊!

林早洩 管理既高登

真是有人仲上？

無左hkg+之後 都無上過高登
垃圾論壇

呢集應該叫
爸爸去那兒

點解可以咁撚lag 玩得好唔舒暢 逼人買PRO?

頭先係好景買左
好期待玩

瑟蕾娜天台個保險箱有咩用?

我舊機冇疾WO,你部機喺咪太多塵

拉大先至清
佢本身錯縮埋一舊會好撚濛

情況等於你用緊24寸mon 用緊張1070 但set 800x600打機咁

玩完零同極就覺6好疾

有無巴打同我一樣過場入鋪頭/出鋪果陣會lag一lag

要開門入既會好輕微lag一下，半秒都唔到

利伸PRO

基本上屈撚機既 贏左第一個 第二個玩連鎖一堆野掉落黎打撚咩

無留意 不過如果要洗成就目錄就最好唔好裝 反正今集d單車屈機 兩 三下 就幾條友咁掃

點解唔好裝？
我打第五章裝左吉祥物支線送既護腕，會唔會有影響

佢都講明唔容易比人發現 咁如果你有心洗果d敵人

緊係最好完全無呢d效果比較好 雖然無咩大影響 因為你可以直接衝埋去 但比我會唔裝囉 加既野又唔多

我岩岩先到第二章 唔知你咩護腕 我要聽日先跟到你地進度

我誤會左以為有個成就係唔比裝item打

個護腕用黎減低中刀既傷害

同南雲既gay情好好睇

仆街此post很危險，決定爆咗主線先追post。

我完全冇裝任何野 因為感覺唔太需要 我一開波就汁單車狂掃 有r2就爆氣再掃 平均戰鬥時間都會唔過10秒 有時如果五個企埋一齊 甚至一掃就死哂。。

事時係得保險箱條鐵底褲比較有用

好心涉及到劇情既野又想講就粉字啦

頭一兩章太易打，甚至比左個今集好易玩既錯覺我，點知跟住果章就開始要屈下水先夠做

可能因為我玩easy啦 志在想輕鬆玩下算 反正白金點都要打最高難度 再通多次

粉字有用咩?LIHKG 唔係黑底架咩?

藍字會唔會好啲

咪一鳩樣

0同極都60fps 宜家30都唔知穩唔穩定

起碼我用an睇係難睇好多

今次好明顯無 根本打交就好唔順

係好D

縮細埋會唔會好d

hi

都係好清楚

(每頁一post) 清黑邊變高畫質方法

1. 開緊GAME果陣 按PS按鈕
2. 設定 → 聲音與顯示器
3. 顯示區域設定
4.擴大到佢岩位

希望下個POST幫人置頂
因為resolution一錯 就會有黑邊 , 結果縮埋一舊 會好影響畫質
情況等於你用緊24寸mon 用緊張1070 但set 800x600打機咁

仲有果篇麻雀心得

計番自己google啦

d支線配哂音
聽哂的話，一個支線都玩好耐

淨係想搵悠亞或者去夜總會
完全冇動力做主線

劇情好鬼多廢話唔圓圈有排睇
今集戰鬥好唔爽，桐生動作升完都疾疾下
拳頭交攻擊力好屎冇左追討極有時踢空氣
打卒都打好耐，迫我拎武器掃場用木凳出極屈鳩波士

雙腳飛踢，好大力的

我諗玩完今集主線會更加接受到下集換主角換晒d角色

仲邊有下集

sega真係好撚小器
琴晚開比啲friend睇跟住就咁
google又係on9
開youtube gaming直播但又封我條片

聽講換主角

有呀,講明話之後會換主角繼續做,但未諗好新主角.

好後悔咁快去咗廣島！
喺神室町搵吓錢，
加勁d體能同各項技能先過去！

之前喺廣島收服咗隻白貓，
有貓cafe工讀生帶佢返神室町

ps4維新有無中文version

D 石碑有咩用

東京去廣島來回為左拎1隻貓
店長都冇諗過會咁痴線

廣島連豬排便當同酒都冇得賣

其實廣島賺錢好好搵有得打魚同玩幫會
仲未玩小酒館唔覺唔覺已經11章

主線之後會用到

笑左 有類捉似你的名字既支線

只有0同極先有中文 同埋今集六

今集支線幾緊貼現實
仲有電話騙案
吉祥物個任最抵死

吉祥物支線比細路打好似係咪有個option係還拖

好似有，我冇揀個任仲有後續我未玩

殊樂bb

我都係揀左oh no
等睇達叔玩果陣打細路

完一週目表示

岩岩爆 睇緊最後劇情

無左堂島之龍仲係唔係人中之龍
定係揾龍司

反而幾鐘意今集個打擊感
但屌你老味冇左其他打交mode就唔係咁鋸
同埋街頭D死 mk出現率太高
痴撚線格一條街又打一次

屌講真島囉
一係開新line講新人講新會
咪撚再講東城會

今集d配樂最正

熱血夠熱血
感動夠感動

救助快要跌下來的人

無敵風火輪

pro都lag

設定做仔打上去做第8代堂主都幾好
要夠熱血